［巴打］去邊到做電髮好？

想整類似黑人嗰種 蓬鬆少少
利申 啲圖喺大陸網搵返嚟
香港好似唔多見人整呢款頭